覺唔覺得成日話「去日本唔想見到香港人」嗰班人好可笑？

首先聲明如果香港人去到日本做啲衰嘢，例如公眾地方大聲講嘢，亂拋垃圾，又或者無禮貎行為，絕對係應該俾人屌

講返正題，有班人話去到日本唔想見到香港人
咁佢哋自己咪又係香港人
可能其他香港人去到日本一樣唔想見到呢班人喎

叧外佢哋係咪應該由自己做起唔去日本，等日本唔洗咁多香港人呀？

有啲又屌日本偏遠非傳統旅遊區都被香港人入侵
屌那星，你自己唔入侵，又點會見到有香港人入侵呀

仲有留意到呢班人，好多係話自己成日去日本，好熟悉日本咁呀
佢哋成日去，即係佢哋每年入侵日本嘅次數，係仲多過香港人每年平均去日本的次數

總之呢班人心態
就係自己去日本玩就得
佢要獨霸
其他人唔好去影響佢心情

利申：好欣賞日本，喜歡去日本旅遊

講到尾個班人都係自私鬼

懶係高尚咁
得佢一個有資格去

係連登屌日本

唔好講咁多，樓豬你走先 我幫你頂住

不過我覺得個班日本膠真係好嘔心

自以為自己寧舍清高都算
但係又好少見呢d「高人」教路
正一自私撚

除非佢地有日本藉就話姐,否則笑什麼你都係外國人

係，好好笑
講話周圍都香港人，我會即刻話你咪一份子

係，到我真係帶佢哋得本地人去既地方，就黑哂口面嫌悶

仲有話坐UO就無資格去日本嗰啲都好好笑

佢地唔去日本 日本又少D香港人

通常果d都係以為自己深度遊其實大把香港人包括佢地眼中既廢中都識去

大把香港人八九十年代已經開始去日本旅行
所以好多中年人都有去日本旅行經驗
好多已經去日本去到厭，而轉戰其他國家

試過見到有香港人唔知邊到龍尾排隊, 用廣東話提下佢, 結果比人黑面

個啲咩uo就係窮撚
開口埋口港蝗個啲真係得啖笑

實情自己咪又香港人
懶係高人一等

通常自己都好仆街

最可笑係依班人自己都唔撚識講日文

你係咪閱讀理解有問題

我覺得d人成日講話好鍾意果個地方

最起碼要了解人地文化同識果個地方嘅語言

對淨係去玩幾次就扮專家果d膚淺撚好嘔心

同意到極

正想講 比巴打你搶先
樓豬中文拎u?

陳雲海個傻鳩
成日話香港人係日本好嘈，成日做壞規矩好唔想遇到香港人
係自己個節目自爆係祗園祭扮記者走上台影相，咪又一樣無禮貌

4樓還4樓，樓主還樓主
你都不遑多讓

你係咪又搞錯啲野

Vans比班mk著到公廁晒
Dickies比班mk著到公廁晒
Supreme比班mk著到公廁晒
某款波鞋比班mk著到公廁晒

嗰班自私友永遠會扭曲所有邏輯去令捍衛自己立場, 真係好撚難同佢哋溝通㗎屌

覺

健吾最鐘意散布果D日本好危險好多伏既消息

點解樓主唔諗吓點解會咁？因為好多香港人...特別廢老係超級失禮。我去希臘見到一大班跟團嘅C9，喺度不停大叫個景好靚，之後用9條街都聽到嘅千里傳音叫佢Dfd 過去影相。失禮到咁你想唔想見到？仲有香港人講野好大聲，同大媽有得fight。你自律咪無人唔想見到你囉。

去月球未見唔到香港人囉

香港人去到月球，月球咪有香港人囉

依個真
去過幾個都算偏門同難去既地方都見到香港人
前排去竹田城仲同過唔識既香港人食飯
佢仲話個日撞到我之前仲見過另外一個香港人

其實唔係唔想見到香港人，係唔想見到劣質港人

多得班劣質港人整臭晒香港人個朵，去到邊都有歧視

反而去到日本郊區見到香港人會好傾得

算吧啦
你改變唔到嗰班人嘅諗法

然後仲要話自己係返鄉下

其他地方嘅人去旅行遇到自己人 可能會有種他鄉遇故知嘅感覺

香港人就調番轉 覺得最好成個香港都唔可以有人同佢去同一個地方（可能出自喺香港壓力太大？）

真心,我係果種係日本好怕見到香港人嘅人...
事實上唔係咩歧視定偏見,我幾次去日本,都見到香港人,每次見到,都有以下清況
1） 明明只係搭車,都搞到好似走難,好緊張咁...永遠聽到快D 啦,過左啦,你話你係咪啦(啅人果句)
2)永遠傾計好似隨時要起槓咁.無論係朋友傾計,夫婦傾計,仔女同父母傾計,例如有一個人提另一個人攞定錢入巴士就落車,另一個人一定係"我夠知咯.得啦,你理得我je "之類咁溝通...
3)互相抱怨,總之係成日搵位入對方
4)認叻,唔撚知點解明明水兵鬥水魚,全部唔撚識日文,都可以認叻而認叻目的人踩下人,例如會:“你就唔知呢,我就知la ...點點點"
5)好撚嘈,如果搭local train, 得一两卡果D,一定只有香港人聲
總之一有香港人,成個氣紛變得煩膠

山科毗 沙門堂,大津三井寺, 琵琶湖博物館,石山寺痛車可能冇,

我都試過，去到 d 山卡啦碰到我都會打招呼，傾下留幾耐住邊間附近食過 d 乜野 ok 都會吹兩句。

試過一齊行 仲要靚女

正常人就話姐
有時見到大聲講野或做埋d柒野
就好想扮唔識

咁你覺得去日本唔想見到中國人好唔好笑？

同意到極
上次喺長崎機場見到一對廢老鬧交埋怨
中哂你講嘅1，2，3，5
個煩老婦催老公搭車
老公嫌佢煩
大聲講：睇緊地圖咪催我
咁撚叻你睇囉

毘沙門堂紅葉季一定有

諗起以前睇《自願被吃的豬》有咁講：

「改變生命的事件時而有之，相較之下，將薄片餅端到餐桌上實在算不上什麼；然而，這樣的小事卻帶給莎絲奇雅某種心靈顫動，甚至深刻改變她的思考方式。

問題出在端薄片餅上桌的服務生不是印度人，而是白種盎格魯薩克遜人。莎絲奇雅感到困擾，對她來說，外出享受一頓咖哩的樂趣，就是感受異國文化風情。就算服務生端上來的是牛肉腰子派，恐怕還比不上服務生的膚色讓她覺得不協調。

然而，莎絲奇雅越想越不對勁。她自認為是多元文化主義者；也就是說，她能正面欣賞多元種族社會產生的多元文化。

然而，莎絲奇雅欣賞的是各民族仍維持自身的民族特色，她希望自己能生活在各種不同的文化中，而這些文化必須維持自己的根基。對莎絲奇雅來說，要成為多元文化主義者，前提是其他人必須是單一文化主義者；然而，如此一來，她理想中的多元文化社會還剩下什麼？ 」

三文魚唔想見到香港人

個班人當左自己係日本人咁

以為自己係清泉,其實只不過係另一嚿唔同size唔同味嘅屎

大陸狗上連登唱衰香港人？

識旅行一定淡季去

用多d AL好過見到垃圾港人

駁唔到

坐下cx hx以為自己高人一等真係on9

弱智有樣睇

好可笑...
但你一樣講緊香港人...
本質無大分別

正評
道德高地

係on lun 79

好多人好中意踩港 明明香港人質素好過大陸人

樓主呢D你係香港人就唔屌得港豬弱智行為既講法都咁多正評，其實連登仔有無思考過先落正負評
屌得港豬咁梗係因為港豬既仆街行為機率特別高先屌，唔係兩三成，係八九成
我抱住同理心入鄉隨俗當然可以光明正大去其他國家旅行，而唔係好似樓豬呢類港豬錯左唔認仲要死撐無問題不斷搵藉口呃正評既人，就好似地球上最垃圾既人種支那人嚟香港肯講廣東話我都唔會主動屌佢地
好簡單你係香港入戲院睇戲班港豬連最基本既尊重別人都做唔到，仲點出國
根本香港人最仆街唔係嘈或者無禮貌，而係錯左唔肯認，問心你對上一次係街見人做錯野而肯真心道歉認錯改錯既係幾時?

字都未識寫

我純粹係唔想有咁多熟悉既感覺
去外地就梗係想試下異地文化架啦
去到都係聽廣東話不如留返喺香港好了

仲有google地圖開聲
上次福岡國際線大樓落機
要坐返巴士返國內線大樓坐地鐵嘛
講真架巴士就點對點
國際去國內
但對廢老夫婦就開住google地圖
可能想睇下要幾耐先到啦
但你都唔好開住聲呀
向東行，一百米後轉左，繼續直行，目的地係你既左手邊
全程架巴士靜英英
佢就大大聲

做乜9

人地日本人都唔撚想見到香港人來

戇鳩，去邊度旅行都唔想見倒香港人架啦 你以為淨係日本咩
同埋係因為唔鐘意啲人嘈亂巴閉先話唔想見倒香港人，而香港人有好多都係嘈亂巴閉

重睇啦

樓主將幾班人既行為歸立哂去同一班人度仲要咁多正評
請問去旅行鐘意避開多遊客，或者多香港人既地方有咩問題？

覺唔覺得成日話「去嗒斯萬尼亞唔想見到人類」果d人好可笑

覺唔覺得有人話「去同小朋友仔玩唔想見到大人」果d人好可笑

覺唔覺得太空人話「去太空好享受見唔到人類文明」好可笑

我唔覺得有咩問題，如果講嘅人嘗試融入環境

喺香港唔想見到香港人

又話聽到廣東話 又話見到香港人
最on9係永遠都係大大聲講呢句 失禮

係，尤其嗰班話啲偏遠地方有香港人，好似得佢哋可以去，屌佢哋老母，唔講以為佢哋係啲咩香港貴族，屌你咪同普通香港人搵萬幾2萬

Agger個個價值唔同，有人中意平機票貴酒店，有人中意機票酒店平啲，洗多啲錢食嘢買嘢

樓主將幾班人既行為歸納哂去同一班人度仲要咁多正評
請問去旅行鐘意避開多遊客，或者多香港人既地方有咩問題？
廢事你屌我錯字轉移視線

三文魚好尊重香港人

仲有,近年去食野,發覺鬼佬用日文問野,香港人就用無grammer 嘅英文問野

香港如果有13億人，我相信去日本ge人數按比倒加大ge話，香港人一樣成為日本人眼中港蝗

我依加盡量去d日本人先去既地方，但係返香港難避免，岩岩九州返黎，係機場餐廳睇住班香港人食完野唔收盤，要個姐姐收緊銀衝黎衝去邊執邊收
仲有，上機又比人霸左頭頂成格行李位
係係係，我知無劃位，問題係兩條友霸成格行李，咁佢本身有無博大霧超過限制呢

唔好同我講咩岐唔岐視
大佬呀，我去旅行就係想避開d仆街
我去緊旅行呀，有無需要逐個去諗佢係咪仆街？
一概而論啦，全部岐視唔好煩我

呢條自私小器陰陽屎忽鬼

好多香港人都係咁

呢樣真
我都留意到
利申：用日文

屌，假膠

識講廣東話就係香港人？

對個3唔識7既人自私其實有咩問題？
你咁撚大方不如分d錢黎洗下
唔好講到咁極端啦，屋企係邊？
我帶d蝗蝻上黎飲杯茶

都叫你中學畢業先好上連登嫁啦， 依加柒出國際啦

去旅行咁鍾意見到香港人不如留係香港

另外聖地巡禮無咁多港人,反而見過有鬼妹

韓狗智商都係有啲問題

佢地唔識字

同意，所以唔去日本

智撚障仲要懶幽默
番庇護工場啦你

唔敢話自己日本旅遊達人...但比較多去冷門（要轉機/渣車）既日本鄉郊...
我自己贊成一半呢句野，去熱門旅遊點好常見以下款式既香港人：

講野超大聲，買/食野要大聲炫耀，講番以前去過邊到威，呢到既野都不外如是之類

係未搞清楚狀況同文化下、認為自己受到不公平對待/認為日本人效率/處事有問題而黑面，甚至口出惡言

買少少野貨比十家，摸完睇完覺得無平就隨手放就掉頭走，留下迷惑既店員

非常唔留意身邊事物，睇唔到/扮睇唔到有列明規矩既告示，話比佢知佢又嬲你落佢面

有老人/小孩時要求優待

上面既人令到正常既香港旅客感到蒙羞，自己都唔好意思埋一份，唔想見到佢地係好正常既，證明香港人仲有羞恥心，唔會好似大陸人咁見到同胞仆街已習以為常，仲話你地待客之道有問題

亦因爲咁，熱門地區既服務明顯有差，就算好既都係表面功夫。整體係影響旅遊體驗。

唔贊成既原因係日本其實無咩真係無香港人既景點，再冷門都有香港人去，只係多少同邊類型香港人。除非你去既地方直頭唔算係景點...但係冷門地方見既香港人多數已出門旅遊多次，相對唔失禮。當地人亦會比較真誠地對待，所以自然會有「唔想去多香港人既地方」呢個感想。

中到啪啪聲

返鄉下果班真心低汁

優越感

我覺得去旅行聽到廣東話好親切bo
自己去旅行有突發事都可以搵香港人幫手
我上次wifi蛋無電盪失路都係聽下周圍邊個講廣東話可以幫下我
仲有次隔離個人食緊野好好食咁 我同我朋友講
點知佢聽到主動話我知喺邊度買
可能因為我唔識日文啦，所以覺得幾好！

有呢種心態唔怪，但四圍同人講就on9

話你on撚9囉 又想無香港人咁你又去？
你係中國人吧

講偏門 上次去山陽，食拉麵同個老闆傾計
佢以為香港人嗓子特別響亮
咁特就知柒左

要少d 香港人真係要去到南美

我渣bc架柒頭

渣bc做垃圾sales？
車費老板都唔柒比多啲你

終於有人講

有bc一定要有錢既咩
我細個老豆有能力拎bc，不過佢97生意失敗
有咩問題唔可能發生既咩？
唔好用自己狹窄眼光自以為看透個世界啦柒頭

有D香港人有照應係好事

唔好意思，係去到邊撚到都唔想。

除咗去上水之外，仲有邊個地方冇香港人？
想見唔到香港人去上水囉

呢幾個景點無咩香港人

Sorry 頭兩個upload錯

未見過香港人唔好話自己去過日本

中point

哦 要識文化同日文
即係連登仔認為成個香港只有毒撚先最有資格去 明哂

香港人窩裡鬥仲勁過文革

咁你收皮啦屌你老母
又窮又on9
而家屌緊人地去日本又唔想見香港人 咁自己又去？
你就係到講埋啲唔撚關事既野
自私無問題 唔好on9到出曬面啦屌你老母
抵你做閪sales
做足一世啦

唔想見到韓國人

認真 呢個時代去旅行撞到自己友真係唔出奇 有咩所謂啫但有時見到香港真係成個生蕃咁真係好撚忟

呢個真，大家安份守己咁去旅行
遇到自己友真係無問題，仲安心

深度遊先係入侵非傳統旅遊區嗰班仆街

收皮果個唔係你咩？
咩屌緊人地去日本？
你咁快失憶呀？唔係諗住串鳩我同你一樣係中國人咩唉也，唔好意思，窮又點？我渣bc架
我係窮呀，不過係香港都有兩層樓
On9仔係咁屌我老母出左醜好嬲呀？
Block鳩你無仇報

仲有呀on9仔
唔好on9到出曬面
Sales唔一定係開鋪執貨企鋪頭架傻閪閪

嗰堆人通常都鍾意扣帽子 覺得自己以外既全部香港人就係失禮劣質 自己就最識欣賞最清高

事實上有太多人根本唔知乜野叫安份守己。

唔覺 我自己都會咁講，不過係指好多香港人唔守規矩禮儀，特別老一輩，好克人憎
早排去先見到個香港呀嬸食自助餐同一個夾夾完有汁嘅又去食夾麵包，整污糟哂，搞到我都唔想食

記住係日本唔好照鏡

連登仔最鍾意屌人坐UO
咩坐UO就無資格去日本, 唔坐ANA/JAL 唔好話去日本
痴撚線

香港人絕大部分心態自私

唔好笑
好撚多垃圾香港人唔識文化俾日本仔屌
大大聲講野又公開場合影人相
先唔講其他景點
淨係大阪行日本橋道頓崛都一定聽到有人用廣東話大大聲講野，已經足夠構成個印象唔撚想再見到香港人

利申:去旅行習慣細聲講野，入店先會大聲講野

旅遊業應該要搵葉德嫻再廣告
屌鳩香港人出外旅遊既惡行

呢個好笑
腦裏面有google map把聲

正常人 外國見到同鄉都親切幾分 鬼佬既一齊吹埋水都唔奇
係得香港人反而黑面

自己都頂唔住仲想幫人

我日本留學
做超市收銀時候遇到香港人會主動傾下計
香港人有D真係當正個地方係自己屋企咁我行我素
嘈撚到拆天 我一定會叫佢安靜
仲記得三年前有次去能古島有班含大撚影畢業相
仆你個臭街隔住成500米都聽到班人D喧嘩聲

去日本唔係唔想見到香港人
重點係唔想見到D無教育無文化既香港人

我講廣東話 你講廣東話
你班人影衰講廣東話既人
我無做錯事點解要比你連累

講真啊 係日本人眼中你都係咁上下 你咁怕係日本見到香港人 學樓主話齋 你應該帶頭唔好去日本先 咪撚污染嗰到

我果陣去成個月淨係見過一個

點解我見過一模一樣嘅情況？不過喺京都

班人最on9既係係連登高登屌人去日本 未撚死過
利申：冇去過日本 半個歐洲撚

你老母生撚漏左個腦定對眼俾你？識日文 識日本文化=毒撚？

去日本都有好多類香港人
其實係最唔想見低質嗰批

應該咁講
高質嘅冇搞事你唔會感覺到

所以低質嘅好顯眼，

日本真係好多香港廢中廢老中意大叫好嘈

而家去日本，周圍都聽到廣東話
係香港，周圍都係北方胡語
有時真係分唔到自己係邊

咪係
冇腦
我識日文
絕非獨撚

重點,其實香港人好似特別要做肉酸野話你知佢係到

其實只係唔想見到啲好失禮既香港人

係...嗰啲次次去日本旅行post FB話返鄉下嗰啲

D人唔想見到香港人，唔係因為去旅行唔想見到其他人都去，而係見親香港人都好多時都係見到佢地冇禮貌
如果佢有禮貌，就算佢係蝗都wfc 啦

香港人已經廢到要搵人提

其實好易姐
唔去日本咪唔會喺日本見到香港人

啱呀

得罪講句 講得呢句野嘅九成閪人 想像到佢地講呢句野副咀臉

香港後生仔女去多數就冇咩問題，但啲跟團廢老同垃圾家長去就不了學人去啲深度遊又要嗌辛苦又大大聲嘈山哂，仲冇禮貌過啲蝗大媽，試過行嵐山條竹道，啲廢老全程係度互屌一啲都唔尊重個景點，啲冇見識又冇腦既垃圾家長就當左日本係香港，前日又有單大阪親子遊既垃圾老母影鳩人地係火車上唔讓座黎公審人知唔知日本有肖像權呀

Agger，唔應該淨係冇資格去日本
應該要連境都冇資格出

你咪典型樓主講既人

同班台灣人一樣
以為自己鍾意日本就高崇d
又懶係熟日本文化
真係鍾意日本文化既人根本唔會只係崇，甚至唔會覺得日本人係特別高質

過到日本唔想見到d 仆街香港/大陸/台灣/韓國人,
不過如果班人守下規舉, 唔好影衰 同國人, 見到都唔係問題嘅.

有d 人係去到日本, 乜香港人都唔想見到, 的確太霸道了, 佢以為自己是皇帝嗎? 食屎啦.

你連樓主講咩都唔知就收收皮先啦

不如你走先，樓主幫你頂

香港人就係咁手

因為就係見到其他香港人大大聲講野咪知道佢地係香港人囉

利申: 試過日本行山時無出聲講野，之後自己執好一袋垃圾先走，後面有兩個香港人話:「你睇下日本人幾有公德，自己執走自己既垃圾」

最緊要做好自己就得，當然如果自己都係大吵大鬧既就唔該收皮

咁只係無禮貌嘅行為
同地方無關
鬼佬都一樣大把呢啲行為
難道你又話唔想喺xx見到鬼佬?

我喺香港戲院都比鬼佬騷擾過
又踢櫈又傾計

喺日本亦見過成班鬼仔打橫行
大聲講大聲笑

香你老母港人咩
閪人根本無分國界

同意 由其係一大班人果啲 試過食飯有一臺人好嘈 d員工都搞佢地唔掂 即刻勁驚比人知自己都係香港黎

去旅行都變到好大壓力

想屌下啲廢中廢老帶埋香港果套去日本 例如搭地鐵 啲人未落曬車就衝上車 驚死冇位坐 大聲係地鐵傾計 睇wechat廢片

你個名我同意

講得呢類說話去都唔會去得多，以為日本得果幾個名勝點所以覺得周圍都係香港人。

根本香港客，中國客都係集中係購物區，當你去到乜商場都行過，乜都買過食過，市區再比唔到新鮮感嘅時候就會試下去三四線城市，果啲地方就會無遊客。果啲地方完全無必要避開人，因為根本無乜人。

見識。唔需要周圍大聲講比人知你識幾多，因為明眼人有眼睇

呢樣咪係典型香港人既心態
連登都充斥住呢類人，覺得自己比其他人清高，踩低人地

反日撚真係清一色唔識字

應該冇N2以上唔准入境

N1先俾pls

去德國係咪會用德文?

n1應該set比wh 要溝通n3都夠

N3好渣

U

試過食完嘢屋企人去埋廁所走，我坐喺門口等
有對香港情侶入嚟見到我，話咦要等位不如食第二間，我話我已經食完走唔洗等位
竟然咁都俾個女仔黑面同全程睥鳩住

你老母係咪生漏左個腦比你？

咪同屌連登係兒登一樣道理
出淤泥而不染既概念

我淨係唔想見到蝗

香港人出咗國以為自己寧舍高級
見到同鄉會用不屑嘅眼神掃人全身

咪喺
一開新航點總有班友衝出嚟話咪污染果度

日本經濟其實好差
三四缐城市更甚
佢哋係討厭外國人但唔討厭外國$

恨不得你嚟污染

姐係你去外國唔會想行唐人街咁，其實都合理

唔係話唔想見，但係香港人去旅行既時間講野太大聲失禮香港人，其實你講野唔大聲，鬼知你係香港人咩

打卡又會帶來幾多經濟效益？
Hallstatt 就唔會限遊客啦

仲要成日係facebook笑鳩一啲 page推介嘅景點，又成日做啲“對日本有幾熟”嘅quiz之後post成績出黎

麻煩死基佬

嗰班自覺高人一等嘅咀臉好好笑

講中哂，唔知點解去旅行去到好似要鬧交咁樣，唔怪得係香港人會話去旅行係感情考驗嚟

我去馬爾代夫
個resort入面有香港人
行過對方仲要眼啤啤咁
有d人以為自己好特別，唔想去旅行撞番香港人，其實人人都識去唔同國家旅行啦

應該係唔想見到班嘈通街又失禮街坊既"香港人"

佢地覺得去得多日本，覺得自己係日本人

直頭on9
明知香港人鍾意去，點解自命不凡咁話唔想見到香港人

係新宿住間4星1800蚊左右晚酒店, 搭 lift 時成日比d 香港中產, 由頭 scan 到腳, 因為後生過佢地, 著得比較 casual, 無件 Canada Goose 啫. 佢地d鐳射眼d眼角認真好恐怖, 不過一禁 lift, 佢 29樓, 我 35樓, 即時收皮

$1800都要自high?

去親日本一見到香港人就即刻收聲或者轉channel講返日文
成日喺地鐵同條街度大大聲聲

自卑到幻想人地會介意你住酒店高佢幾層

此想法真係好騎呢

人唔笑

點解大家去到日本唔想見到自己人？
講真既 去旅行 我就真係唔係好想見到泡菜同中國人
真係好羞家

唔想見到大陸人多D, 真香港人又冇咩所謂
Btw 唔想見到香港人好易姐, 去D 旅遊書都冇介紹過既站探險吧

今時今日冇乜人跟旅遊書喎

其實有時去d冷門地方都係想清靜下
不過見到當地d舖頭全日鬼影都唔多隻
就會想有多d人識欣賞

所以一句講哂 唔係唔想見到香港人
係唔想見到d低質既香港人啫
嘈亂巴閉 唔識尊重 以為自己係遊客就大哂
依個就係好多香港人去旅行既通病 影衰自己
個個都做好自己既話 點會出現「去旅行唔想見到香港人」依樣野

正如班行山撚一樣
其他人唔可以去行
座山你買撚左？

自大 清高 不可一世

富士山都有團嘅時候，想靜靜地去行下都要花下心思

都唔明日本呢d冇親切感既文化去係咁去人地度玩黎做乜 成個國家又虛偽又過度拘謹又壓抑 唔通淨係去飲飲食食咩 我諗啲香港人多數都係咁嘅啫 唔怪得啦

利申 一去旅行淨係會返祖國玩 即係英國同台灣

利申 一次都冇去過

其實好多香港人包括年青一代去日本都冇乜禮貌

無啦啦做乜又用支那式臭蟲論，又無話唔俾你屌無禮貌既外國人，而家係樓豬唔俾港人屌番港人
連登仔閱讀理解係咪咁難？

尋日係鹿兒島機場check in,後面有個港女話唔慣見到咁多香港人

啱呀
一係整個list出黎，邊個香港人被發現「不文明行為」，以後禁止出境，同強國人睇齊，咁咪唔會再有人講「最唔想見到香港人」囉

有班劣質香港人，有親乜衰嘢都賴新香港人
大家都係香港人，就話你唔比人高尚，無資格批評人
大佬呀，咁世界永遠唔會進步啦

咁到底個問題位係閪人定係香港人?
我點睇都係鬧緊香港人喎你

大陸人思維
去邊都要講自己語言

繁體支那關你祖國撚事？

你都弱撚智
不嬲都統一講世界語言英文
你啲傻閪係咪每次去唔同地方旅行前會學晒當地嘅語言?

我又未見過有外國人嚟香港會用廣東話問路啊

你估你自己同日本waiter用日文落單人哋就當你自己人咩

去乜撚野日本，番大陸上廣州玩仲舒服啦

想避開多香港人地方無問題，咁就咪撚去日本啦。又要做雞又要攞貞節牌坊

想避開多香港人地方同去唔去日本冇衝突wo,依家日本被香港人買起左？你邏輯有問題

1800蚊一晚酒店，真係好似呼吸咁正常，除非你0收入

咁都好ff?定學生儲得好辛苦？

你抽水還抽水都閱讀理解下先啦
條女唔想食呢間 咪借啲意話要排隊唔食囉
巴打篤爆咗焗住食咪黑面睥鳩佢囉

其實大家可唔可以唔好再著到行山咁去日本

求下你地

去日本=不愛國

佢點知你香港人
你點知佢地係香港中產
你點知佢鐳射眼scan你
喂啲古仔作到咁垃圾嘅

人地望你幾眼都諗到咁多野
你識讀心定有被害妄想症，住間4星都要自high

笑九死
窮撚思維

呢類人一出聲就知見識有幾多，淨係京都都可以隨口噏幾多地方無乜遊客到啦

回應只有發爛都同人身攻擊

簡單一句：英國：自己生於英屬香港出生
中華民國：現存世界上唯一合法移交香港主權既宗主國
詳細版：對唔住 唔想再爭論 已經對爭論政治好厭倦

就算你唔肯了解當地文化同學習當地語言，就話識日文同當地文化既人係毒撚你呢招偷換概念唔好再低級d

放心
偷唔到

其實邊個國家嘅人去日本旅行係細聲唔失禮人

日本人自己
同埋歐洲啲老人都好細聲

去過日本搭jr 有鬼有蝗有印,唯一聽到廣東語

南九洲要玩十幾日先算深度喎

無計, 日本人由細教到大
教佢地做任何野「唔好影響到人」

"至於香港人，又真的很有香港人的樣子。從前大家都拿來開玩笑，說香港人很喜歡穿羽絨，但這只是秋天冬天的情況吧。而我卻留意到，無論四季，旅行中的香港人都好像準備要去「做運動」般。我知道波鞋也是時裝，但很多香港人是會配合一身Sporty Look，似乎即使不是去打羽毛球，也是懷著上山走10公里的需要。我知道這個造型很舒適，之不過這就比較少見於日本人、韓國人、甚至大陸人。"

邊個寫
係咪又係個健吾

5日玩4城又夠唔夠淺度？

但係3個日本女人去餐廳食野一樣可以笑到成間舖頭都聽到

如果唔熟日本,真心少d信d所謂KOL 講嘅野

佢哋女人去開cafe食，開下啲女子會
唔會入啲麻甩佬食店

梗係唔信啦

uo 加左價應該應該會少左人去日本
以前 $4xx - $6xx 果期，有個朋友一年去左 13次日本
加左價後， 今年去過一次

咁又差咁遠？係因為1年去13次去厭/去到破產咋？

就係差咁遠，佢話貴唔去咁多。

其實1年去13次又真係太OVER

其實spin左去好多貴賤同age 問題

其實真係無所謂，我理你頭等定uo
名牌定uniquo，但唔好真係乜都大大聲，笑又大大聲，目中無人，好似狗咁係個場入面走黎走去跳黎跳去, 好撚失禮

所以先怕見到香港人

等於你都唔想香港大多人，而你又係其中一分子

其實只要個人唔煩膠,就唔會知你係香港人

我自己標準如下：
假設係餐廳食嘢
如果講嘢聲浪
係隔離枱聽到的話
已經係太大聲了

可惜好多香港人聲浪係隔四五張枱都聽到

真心欣賞 日本人「唔好影響到人」的思想

啲日本女人都喺度細聲講大聲笑啵
尤其是後生個啲架妹
啲鬼就真係好少少嘅
你覺得失禮人係因為你聽得明啲香港人講咩啫
屌啦星個次係北海道聽到啲廢佬係度講人壞話
係咁話依架啲後生無禮貌
又話自己教個啲仔女好乖好聽話
個下真係想大大聲屌佢老母叫佢收皮

唔鍾意喺日本見到香港人，因為想脫離 Hell Kong 嘅感覺

顯得自己高級d掛
其實成個日本度度都有香港人架啦，次次去，去邊都見到，仲成日偷聽人地講野睇下有無野可以幫手，成日見到無做定功課，去到又睇唔明人地d告示
見唔少去到餐廳先發現得日文/只可以用日文，有次食壽司坐bar枱位隔離唔識叫指住我果舊同個師傅講this，個師傅聽唔明，最後我幫佢嗌埋
其實見到呢d我覺得幾有趣，不過就真係唔係個個香港人都會講唔該

即係唔係話想幫香港人平反
但好撚多日本大嬸都係jr笑到好無儀態
D笑聲仲衰撚過香港人
仲有好多痴線阿伯不能盡錄

不過香港上到中年之後好多都不知所謂

你咪撚成日柒下柒下咁啦

香港廢老係咁
強國大媽又係咁
台灣三寶都係咁
日本大嬸亦係咁
泡菜狗都係咁

係咪東亞人去到中年都係一樣樣，都係自私都爆

D鬼都一樣嘈到仆街, 有日落機之後搭A21, 4個中年鬼佬鬼婆全程傾計到我落車都冇停過

次次都有人衝出黎講d copy and paste 回覆
仲要錯既

同埋我真係香港人嘛, 著得香港啲有咩問題? 又唔係唔著衫裸跑

住日本果d香港人先有資格講，你地去旅行果d冇資格講

同一個県，春夏秋冬每次十日以上算唔算

貴

我好鍾意係日本見到講廣東話既女仔好易搭上 獨遊時一聽到佢地講廣東話我專登行埋去一齊行。

不過撞到失禮大媽大叔真係扮唔識聽廣東話

有次去日本,同條女講廣東話,有隻港豬見到望實噹哂
好似好撚想相認咁
自何去日本用英文溝通